一至五朝早癱瘓交通 令全世界被罷工 重現8月5開花

首先黨鐵一定要魔法列車/車站

另外要大型堵路 每個人都行出馬路